完全情緒失控，克警好快爆煲

惡撚到呢

要連續挑多幾日黑狗

呢隻狗失控
唔該有冇相熟巴打起返佢底
Send返封投訴信

好恐怖，癲左？？

死癲狗

死黑警

拉開條癲狗先講啦
小學雞咁

一定要keep住搞尻佢地
佢地就快精神崩潰架啦
遲啲佢地就會連日常作息都會出現問題

黑社會

轉載：大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

爆左好耐

所以話，我覺得依加要做既第一步，係規範返每隻警察，出示返證件，比人知佢身份，佢地唔敢亂嚟，

依加好似大曬咁，做咩都無人管到

睇下個黑眼圈同個樣...

個鼻窿仲好似有D水流出嚟咁

癲撚左 應該尋日真係好嬲

到呢一刻都仲投訴信，醒下啦

通常到咗壓力爆煲就會有一段時間失控發癲
之後發洩完就會情緒低落，失敗主義，覺得做咩都冇用，本pear

傻鳩

我真係好撚驚呀，你呢？

屌你真係成隻狗咁

道友咁款

汪汪汪！！

癡撚線 失控搏攬炒咁

抹返D鼻水先講啦

Ching
所謂物盡其用
文又搞又搞下
班狗一定心理極唔平衡，瞓都瞓唔好

林鄭條仆街跟本無心解決問題
因為有班護主犬繼續賣命
早有一日成為condom, 為咩?

瘋狗症

最好佢班仆街快撚d全家死清光

鄭松泰咁勇武嘅

呢班癲狗早死早著。

外表兇狠，但內心好軟弱，懷疑人生，好迷茫自己做緊d 咩，不斷講洗腦式既指令，嚇到鼻涕都流埋出黎，好撚可憐。。

一隻大鼻窿ge流浪狗

最終目的：

真係狗黎，剩係識吠

癲狗黑警

推

抹鼻水啦

下次佢比委任證係咪要問佢拎埋老新出來對下

三萬個一齊黎嘅話個場面都幾震撼

推到有合集

係度啪撚咗藥先出黎執勤

真係成隻狗咁

中學畢業 受訓兩年 情況失控係唔出奇架

吞槍 吞槍

對住議員都咁 各位義士自己執生

打返針瘋狗針先啦

做咩要出糧比呢啲人

警黑合作 供應充足

幾時屌埋京子個D

有糧出有黑金仲有得發爛渣
爆乜鳩

隻狗真係係度吠

我無野講

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

D鼻涕搞唔掂

Cls

好驚!!!

所以立法會選舉一定要做野

選番泛民做大多數就好玩了...

咩薪酬委員會之類...虫泰...hi 迪...鄺仔...全部有仇報仇...

好撚恐怖瘋狗症

點解隻顛狗係咁吠？漁農處去咗邊？

蟲泰終於出黎

佢地再咁癲法遲早開槍

第一句已經睇得出佢用盡所有力咁嗌

幾時壓力爆煲 自殺死

人道毀滅啦，呢幾隻畜牲危害極大

上左粉

人肉癲狗

黑社會死全家

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

警察部依家冇曬心理醫生？

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

我都壓力爆煲呀
係咪可以周街打人呀?

肉酸到 勁似小學雞d無賴嘈交 大聲就以為自己岩係咁重覆

冰毒 可以令人hyper一段時間 戰鬥力同耐力會短暫提升

精神狀態好似好唔穩定

未上電咋

好臭

好想老豆快d搵到

係咪無左個大麻口罩

條友真係唔識法律架wo

係街就唔用得權力及特權法？

係唔係take左野

真係好恐怖，我依排落街已經唔敢再戴口罩

逼到佢地狂躁返屋企打警嫂就唔好啦 萬一抑鬱埋跳樓都唔知有冇得葬浩園

最好keep住撚佢地 等佢地命都短幾年

我剩聽到汪汪汪

要人道毁滅呀

就迫到佢地呑槍自殺

有精神問題入青山啦屌你老母曱甴

無委任證叫人出身份證

發覺隻隻濫權既狗都鍾意用警告黎合理自己既行為

冇number 投訴d咩?

大聲惡就大哂真係顛GA，吞槍死左去啦

吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠

好撚正，好似前幾年失眠套戲既痴線佬

要拎去驗尿啦

小心啊！狗狗發嬲啦！

個鼻窿有條鼻涕吊住 好戇鳩

依條片直情下次記者會播啦 ，洗乜問嘢
林鄭同你班黑警可唔可以解釋下呀？

修身齊家治國平天下，可惜好多人都唔識

逼到佢地日日精神緊張 應該好撚快就癲
離吞槍自神不遠

似 失心瘋咁
控制自己都唔得

議員都咁撚樣..
我地市民仲有存存權利？
班癲狗係咪想迫我地玩認真

個口一定好臭

8.5 全民三罷

cls :-情緒管理咁差都可以做警犬

癲狗 死癲狗 汪汪汪汪汪汪汪汪汪

係未食左藥? 咁簡單問題都要咁激動!

推
不得了, 只要不停咁搞, 好快佢地就會爆煲癲左
疲兵之策

狗呀 亂叫

癲狗亂吠
垃圾毅進仔 零EQ 低智商

人多蝦人小

仆街黨警

燥就吞槍啦，DKLM
垃圾之中嘅垃圾之中嘅垃圾之中嘅垃L圾

痴撚線

吠得好大聲呀,好驚呀!如果係黃毓民議員唔知會點呢?
想問黑驚出示証件係咪都要比埋身份証個市民睇呢?

仲可以做啲咩可以阻到班仆街？

議員一問佢咩NUMBER就縮入老母個閪到
對市民就聲大夾惡

嚇撚到瀨尿啦

流晒晒鼻水咁

香港警察
集體自殺

死賤種黑警

唔夠人到要係臭格搵道友扮？

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

第一步
要壓制佢地拎ot
大家可以去申訴專員到開case懷疑佢地出勤紀錄
要求check佢地八達通及其他相關紀錄證明佢地返工時間同放工時間，有一分鐘差別都要告佢地有預謀地騙取公帑

第二步
佢地每年都會有個limit拎ot錢
一般係一個月大約60個ot鐘
一年大約720個鐘
佢地呢排應該已經拎盡左個limit
佢地要拎多過個數要高層簽名再填form
可以去申訴專員投訴佢地拎個report睇下有無必需同埋上層有無包庇下屬亂拎ot

第三步
可以同d前線低級d既警察朋友講
依家呢個時候正正係佢地上位既時候
只要內部有證據煮死佢地上一級
成功革扯佢地
低級前線上位就快
等佢地鬼打鬼

爆啦爆啦

致黑警

如果情緒失控 試下 拎起自己支槍 向住自己個頭 開一槍 咁樣就會好舒服 得到解脫

我情緒都就失控
屌你老母死黑警

就快可以迫到佢地崩潰

Push

癲狗

Keep住杯鳩佢地 去到邊都驚飲凍撚水
全部fd又絕哂交 要玩撚到佢地入青山

香港警察 吞槍自殺

效果達到了

都要做既，點知幾時清算

白卡都做到警犬

天水圍要人！！！天水圍要人！！！天水圍要人！！！好多手足被圍！！好多手足被圍！！好多手足被圍！！

林鄭最後防線係狗, 搞到佢失控，一盤散沙, 淋就冇其他法子了，其他部門好多都割左蓆

見佢流晒鼻水，眼神又好Hyper，其實係唔係真係high咗野？
未必係冰、白粉嗰啲，講緊係adderall之類嘅performance enhance drug

香港警察，吞槍自殺

男人搜女仔身

黑警死全家

班狗先最危難市民安全，
活動至今
警犬傷害過幾多人？
示威左又傷害過幾多人？
全部傷害基本上都係由狗做成
佢地個個有棍有槍，但個個情緒咁撚有問題
一心只係想做撚底啲人
咁撚樣執勤好撚危險

嘩好撚恐怖 鼻水都流埋出黎 係咪有智力問題或精神病 咁都做到警察 痴撚線 失撚哂控

你咁樣係吳會令到我驚加

Keep住搞到佢地精神失常，咁就好易犯錯

食白粉食到鼻水都出曬嚟

琴晚我係觀塘狗局出面，有人打電話投訴狗察點啲冇告之下開槍
班狗都可以話冇咁既事發生
屌佢地老母

係咪呀！係咪呀！係咪呀！係咪呀！呀！
第一次警告！

隻狗癲撚咗 係咁係到鳩嗌做乜柒

隔住個mon都聞到佢把狗口嗰陣臭味

其實係咪食左藥 好唔尋常

我想講呢d狗辭左職都好難變返人

一直期待這個畫面
如果佢地身體係人類(靈魂已經唔係)
總有一日會冧檔
情緒長期高漲
生理上一定頂唔順

支持香港警察 集體自殺！

似道友多d

做返黑社會，無分別

好呀 挑撚到佢地失控 到時出老解對付既就係佢地

道友未上電

自曝其短

黑警仲玩fb？ 開工啦屌你老母！
快d出去比人撚啦

狗真係狗，狗唔撚搭八

比左記者朋友未

聽左呢句兩個月
有冇啲咩法律制裁可以做到

爆煲都唔會反林鄭，只會發洩係示威者身上，而且無任何顧忌

唔好放鬆

獨立調查委員會

垃圾黑警

唔好咁快覺得係...

對唔住，我真係好欣賞張gif，每次見到都會有幻聽，砰砰聲好治癒

就係要呢啲

失控犯錯就係呢啲，只要有任何調查佢地都立即被人割蓆

啲警察就唔會知醜

其實真係點講都講唔撚通
你又要叫人拎身份證出黎證明自己
但係自己又唔撚拎委任證出黎證明自己
咁撚無恥都得

唔好講道理啦，你同隻癲狗點溝通到

正啊喂

爆未？

似白粉佬

失控到呢

喂,各位,運動升級啦

係咪啲飯落左過期春藥？
痴撚左線咁？大聲就驚你咩？
有本事俾啲吉屎一棍扑落去嘛！死癈柴！

逼到佢地自爆 日日洗佢地腦 上撚哂電

商場話人非法集結，不如話人自己屋企非法集結啦

吸完毒黎？

爆煲，打途人，無事

有咩機構可以制衡呢班垃圾

有咩口號表達 我地係抗爭者唔係暴徒比市民聽？
仲有好多人都未知我地五大訴求

Pish

唔洗好耐會失控
到時就係大家出手既時候

口好臭！

有隻雀仔跌落水-毅進仔

以武制暴

可想而知入咗狗屋個d會點俾佢地咬

麻包袋？

真心 我睇到好好笑

eq差到

堅持下去，勝利在望

應該喊香港警察 強姦少女
香港警察 殺人兇手
逼到佢地爆煲

繼續loop

完場後1粒鐘後再去宿舍奏樂

想知個女仔最後點

真係開始有部份情緒有問題，唔係講笑

不過真係抵撚死

咁又點呀

push

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

幾時爆
失控左好耐

你話無high野都無人信

點解我聽唔明 我淨係聽到汪汪聲

撚狗勇士都要小心，咪輕敵
be water 長程係你快，但對方有部署，短程爆發力比你高

口水鼻涕流撚哂出黎係度鳩吠
一隻入形入格既死癲狗

屌你老母真係吠到成隻狗咁

你哋市民公僕嚟嘅咋 咁撚勁就唔好做狗啦

幾時學烏克蘭幫佢地照鏡

佢有議員金身 如果我都有都可以勇武

隔住個mon都聞到個口臭
有壓力就請幾日假先啦

佢拍攝個角度咁啱淨係影住個狗口
隻狗又係到係咁吠
本身睇到個人好撚燥好嬲
點知睇到個到笑咗出黎
好有喜感,係到汪汪汪

btw, 依排鄭松泰有冇出過黎做過啲咩?
真係唔清楚佢做咗啲咩

不如唔好再叫黑社會
叫小學雞啦
成班唔夠玩就發脾氣
同小學雞冇咩分別

隻爛牙狗似D垃圾老屎忽做成世都升唔到個D黎

【8.5 三罷 下一步行動】唔係齋坐 唔好成功後就掛住打飛機

父稅養呢班咁既人

交稅養呢班咁既人

挑完仲要令佢地訓唔到

屌，個口一定臭到仆街 好想嘔

除非成班係Android ×_×

仲投訴？？
接佢冚家放工啦屌冚家產

其實呢「黑警就失控」都聽咗2個月啦
仲未狂犬病發作而斃命

最自強嘅方法係保持思考！

選舉近了

有number投訴都冇用

我淨係聽到汪汪汪汪

佢地企咁耐我諗d 大粒野廁所都唔比佢地去
所以d 餐廳應該盡量唔好搞到佢地肚屙
廢時一陣比人係廁所埋單整污糟個廁所

介紹佢睇心理醫生啦 顛狗出街好危險

識就唔會凌晨4點企係條街流鼻涕啦

好似癲狗

遊擊

身份證呀！

係 要做將一件對的事做到最好

好驚驚呀

對住議員已經係咁
你話如果係對住一般市民既話一早打左你幾棍,死黑警

噴曬口水流曬鼻涕, 十足十道友上左電咁.

仲要佢地日日full gear 曬太陽

應該每星期都整一條片 關於佢地既出醜同暴力 10分鐘又好幾多分鐘都好 放上網 每星期無限大咁放大佢地既行為 比壓力佢地

推到有資料可以投訴佢為止

隔住個mon都聞到佢啲口氣，OT左咁耐無刷牙又要吠...
其實個女仔可以告佢非禮？咁樣搜身乜都摷暈晒啦

咁老仲係前線，唔怪得咁火啦
唔知佢結婚生子未呢，可以拜訪下佢家人，去佢屋企附近貼下紙宣傳下

全部有瘋狗症
Fact checked

鄭松泰就唔啱啦, 都唔善解人意,
其實佢係想要張紙巾抹鼻,
你就俾張立法會證出嚟,
講不出聲,
搞到佢超級失望無助

不過大家要小心啲,
唔熟通例唔好亂撚狗,
啲狗真係癲, 周圍亂咬人

笑撚死人咩
撚狗咁撚

癲狗奴才

有無其他犬隻可以叫呢隻癲狗唔好吠咁大聲？
正常人類同佢溝通唔到

死毅進仔憑咩撚野同人講野，無撚資格

其實點解可以查左人証先SHOW PASS？大聲＝有道理?

狂犬病的早期症狀包括發燒與傷口的刺痛感[1]，稍後則可能會出現暴力行為、不可自制的興奮感、恐水症、部分肢體癱瘓、意識混亂或喪失知覺[1]。

嘩，個口擘到想吞人落去。最好笑呢度佢講唔係立法會，即係代表議員出左立法會就唔係議員？成日叫D遊行人士、市民唔好嘈冷靜。哈哈有片有真相，咪再屈人

8萬人工好快再向上爆 ?????

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

似唔似take 左野 口水鼻涕一齊流 成個人咁亢奮

汪汪汪汪汪汪汪 汪汪汪汪 汪汪汪汪汪

嘩佢係咪佗鎗㗎？市民好危險

狂犬病發作喇

死癲狗食屎啦
青山都唔撚想收你呀

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

期待黑警吞槍